可唔可以為呢個運動每年開紀念晚會

發夢發左兩個月
琴晚發夢差啲喺太子站俾犬打嘅就係我
覺得好對唔住班義士

大家可唔可以喺呢埸運動完咗之後特定一晚開紀念晚會，就好似六四追悼會咁樣，紀念義士同埋強烈譴責警犬嘅濫權，表達社會對香港警察執法的不滿，好好咁教育下一代

相信經過左呢兩個月 大家對popo嘅怨恨大大提升唔好俾佢停 因為我哋喺唔會原諒牠們的

天佑香港
今日機場見

push

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel